好奇一問 歐美有冇ptgf之類既野？

點解好似得港日台有呢d

有啲專陪去旅行

人地做雞大大方方

private escort 伴遊

素人定性工作者？

有

雞囉

bimbo

冇聽過sugar baby?

多數係大學生賺學費
利申 上網好多同識鬼做過

你無知囉

大把鬼妹十幾歲就揾有錢佬求包養

先進地區睇得好開呢方面，係腥港呢D低賤落後地方先比較保守。

有Sugar daddy吖嘛

Ladybaby

你唔好7啦
外國咪一樣屌7 d sugar baby
as known as whore

邊個係sugar baby

咩人黎

Sugar daddy